上年歐聯4強有3隊今年淘汰賽first leg都輸.....

仲有一隊.......

果隊反cup隊黎，first leg最好輸

一隊未踢 一隊連淘汰賽都入唔到 點樣有三隊first leg輸波

歐霸輸左

拉

今晚疤會唔會輸埋

推

真係